有無人都鍾意食美味佳

話好食又唔算好好食
但價錢夠平 成日放學都去食

超重味精

應該係啲孜然粉味啫

對面牛什大王都唔錯車仔麵
個老闆好似唔駛訓
幾點行過都見到佢

閪店員，冇服務唔緊要，但唔好閪

個間反而未食過 下次試下

無咩笑容係真嘅 但又唔多覺佢地閪

寧願食金牌牛雜 肥婆雞狗也不屌

野食全部孜然粉味

D店員閪到爆炸 坐又坐得唔舒服

除左平 一無是處

紅磡食串燒既話 我會食串噹噹

肥婆閪翼
每次食完第二個屎忽窿勁辣

第二日痾完屎，個屎忽窿勁辣

日頭先去食，夜晚太多人，等到火

之前一路食，一路聽住隻老鼠喺自己凳底𢱑張凳

啪啪啪咁樣

雖然等位半個鐘
等野食左個字
但係食過第二間都係想黎濃妝呀姐

貴晒

肥婆雞

名過於實
真心普通料，平又唔係真係平
成班人食，食左每人80幾定一百蚊都唔飽
D丸乾到
食完覺得好熱氣

名過於實就真嘅
但上次去每人百幾蚊飽到嘔喎

同埋食串燒嫌熱氣?

其實真係幾好食 特別係雞腎

不過每次坐底都要1個鐘先食到第1串

上次食食下有隻老鼠跑過

拎去餵狗

蛋炒腸粉係幾好食 但係其他嘢全部狗都唔屌
同埋次次等九個字個幾鐘先食到少少嘢
食串燒就係想一路吹水一路食
我吹撚完成枱4、5個人水都未撚有得食第二串
最後一次過上哂大家靜靜哋食完就散band
好冇癮

我鍾意你